六九會唔會全球民主歌聲獻香港架.........

以後變左悼念香港
g鳩g了